唔好話狗EQ底

你地唔好話狗EQ底，我地俾人講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死我班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clean your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

推